一人一個另一半嬲緊既跡象

如題

我自己會係咁“嗯”條女，唔出聲

😊 呢個emoji

唔打emoji

feel到股寒意

無野

都話無野

都話無嬲囉！！！！
然後唔出聲

😊

是但啦

隨便你啦

我唔知呀

你鍾意點就點

嗯

哦

西面

嬲樣 好直接

個個emoji

扮笑講無野 真係無野

女：喔

冇跡象

冇女

我無嬲😊

🙂

唔撚出聲+閪口閪面
心諗:八婆你又搞邊科呀？

Whatsapp 個啲用reply引述你講嘅野

冇emoji就知今鋪仆街，一係嬲，一係有野搞到佢唔開心(未必關我事)

哦，咁好啦。
然後勁燦爛咁笑。

心諗又點啊撚樣

通常我會同佢講：你嬲完先好揾我